其實中共有無後悔撐柒婆

為左一隻廢卒而搞亂哂成盤棋

撐開就要撐落去
不割呀嘛

死要面

中共撐柒婆
柒婆黑警攬住互撐

反正我地做咩都係徒勞無功不會得逞
唔怕啦

反正都一擔擔
唔洗分到咁細

只要佢一日想推高壓政策，中共遲早都要面對呢樣嘢，只不過係時間嘅問題

核爆都唔割

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫手推

議員tweet只有幾百rt

多謝議員update埋PolyU同埋重申五大訴求

應該有，破壞哂D 部署，令香港人醒覺

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

自作孽